---
title: Reichere Thais
author: Patrick Kollitsch
type: post
date: 2015-06-10T03:13:17+00:00
url: /2015/06/reichere-thais/



tags:
  - central
  - chirathivat

---
Die [neulich erwähnte][1] Familie Chirathivat, Eigentümer der Central-Kaufhaus-Kette und von Platz 1 der reichsten Thais auf Platz 3 gefallen, expandiert nach Deutschland.

Man plant, 50.1% Anteile der SIGNA Investment-Gruppe zu erwerben, der bspw. das Kaufhaus des Westens in Berlin, der Oberpollinger in München und das Alsterhaus in Hamburg gehören. Wieviel Euro genau diese 50.1% sind, wurde nicht gesagt.

Die Chirathivats besitzen bereits Kaufhäuser in Italien und Dänemark. Nachdem man in Thailand keine grossen Umsätze machen, expandiert man im grossen Stile.

 [1]: /weblog/2015/06/reiche-thais